大阪邊間拉麵一定要食？

我

金龍

之前見有個post推薦 我食過係幾好撚好食
Bokkoshi Ramen
2 Chome-6-10 Nishishinsaibashi, Chuo Ward, Osaka, 542-0086, Japan
+81 6-6213-8570

等你好耐

丈六

未食過唔好話去過大阪

東大拉麵

銀龍level

我都覺得麻麻地反而有啲小店無乜客亂入仲好食

花丸軒

花丸軒24 小時
日本人會食 其他金龍根本遊客先會食

神座 加蔥 大蔥麵

識食一定係一蘭

作
花丸軒

講抵食就 神座（一碗拉麵再加碗炸雞飯）

燃えよ麺助
福島駅

我反而覺得好一般

花丸軒都推介

龜王

抵食lo..未去到話好好食

白雞湯 好撚正北極星附近個間

一蘭 ？

金龍, 一蘭

三豐麺

金龍好好食啊屌
你都唔識食既

蜆湯

龜王塊燒叉燒

一落機就見到佢啲廣告，咁出名唔食會後悔一生

四天王

梗係日本橋既天道拉麵

座銀 雞白湯拉麵

見到人排都覺得 又一個受害者 將來佢都一定叫人食金龍

鈍屋

群青

人類麵類
全大阪最好食沒有之一
好偏下、要排好撚耐，小心行程收皮

另外一間個人喜好
麺屋のスタ
大阪二朗系我覺得排第一

其他咩丈六乜乜乜個堆唔差
有時會可以食下
但無驚喜囉

食屎大？

唔好去呢間呀樓主

求其搵一間都好食 諗返起都好想食

幾正

唔好再同人介紹呀屌你哋

周奕瑋介紹完，係咪超多人排隊？

買料自己淥

彩華拉麵
食菜飽

唔知
上次去都係日本人為主
見佢介紹真係好驚變晒香港人去

(日本橋)佢對面間賣味噌拉麵嘅都唔錯

人類係偏d但離車站好近
不過排隊真係好撚耐，上次等成個半鐘

鈍拉麵

無鉄砲

師兄識嘢。金龍係拉面嘅真締